有無巴絲換偈油個時洗過偈？

類似倒d洗偈水入副偈再行15分鐘之後再換新偈油咁
對副偈係好定唔好？
兩年車，就6萬km

兩年車 6萬
都幾多下

如果係柴油車粗咪都無咩所謂既